比100萬要你做三級片男主角，制唔制？

全裸拍戲，露埋JJ,100萬制唔制？

制

唔制

女主邊個先
欣宜不了

on9 呢d post 十個有九個都會有人頂爛市

10萬我都制

睇對手

拍gv比人屌都制

1萬

雙重享受

得100萬 又要露撚 鬼有人做咩？

靚女既唔撚洗錢都得呀
豬排不了 成世比人笑

拍左全世界包括你親戚朋友都知，都會望你全裸

仲敢？

唔露樣 我肯

用100萬起家，發左達再買起條片、Ban左佢，Eg.史泰龍

唔駛錢有西屌，仲比埋錢你駛，仲有機會比人睇埋，諗起都爽啊

如果全世界都睇到就老閪都肯
廣告費都收到手軟